天盛苑女子趁家人熟睡 攀窗墮樓命殞

天水圍天盛苑發生墮樓事件，今日(10日)凌晨2時半，一名姓何(55歲)女子於盛頤閣高處墮下，倒臥平台毫無反應，消防員及救護員到場將她抬返地面，可惜證實已死亡。

警員調查後，聯絡到事主家人，證實她是大廈住客，有情緒病紀錄，懷疑趁家人熟睡，由廚房攀窗墮下，正調查她尋死原因。

奶波魔魔召喚